海關關員

早幾日先交左表
要幾耐先會收到email去考？

推

我報咗幾個月都未有得考，慢慢等下啦

5月尾報左乜聲氣都無

剛剛交左表

我6月尾apply，仲未收到fitness test 個通知正吾正常？

我都冇

屋企人有案底有冇得考

2月報 岩收到ft 已經搵緊30k了

推 今日考完ft 再小組 知唔知幾時收fib

lm 問

？